其實黨鐵商場 圓方.....

其實係有錢人地帶
樓上已經係君臨天下 凱旋門之類
又不時有有錢人揸車去行街
老實講去圓方唔洗裝修
裝飾下都夠
個商場懶係高級咁
放下顏料都影響曬
又連住機鐵同高鐵
維修下佢1,2條電梯佢都有排搞

利申 純粹問下
香港人加油 反抗 報仇
光復香港 時代革命

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

多數都係支那狗同化妝雞

推到支那狗行唔到圓方
搭唔到高鐵